#Лабораторная работа №3

##Вариант 23

Обработать массивы из 8 элементов по следующему выражению (в зависимости от 
варианта):

    F[i] = A[i] * (C[i] + B[i]) * D[i], i=1..8

===============================================================================

Программа принимает имя файла как первый аргумент комадной строки. Из файла 
считываются 4 первые строки, содержащие по 8 чисел c плавающей точкой.

Первая, вторая и третья строка соответственно массивы A, B и С, элементы 
которых числа типа ``float``.

Четвёртая строка - элементы массива D, элементы которого числа типа ``double``.

